正式宣佈 香港已經輸咗了

【Now新聞台】全球金融中心排名，香港跌出三甲。

《全球金融中心指數》報告由英國一間智庫及深圳綜合開發研究院發布。香港在指數的得分大跌34分，排名跌至第6位，較去年9月下跌3位。紐約及倫敦繼續位列榜首及第二，緊隨其後有東京、上海及新加坡。

政府發言人表示，今次報告中各個金融中心的排名較之前變化更大，反映國際貿易不確定及地緣政治和動盪事件影響；又解釋香港得分的下降幅度較前五名更為顯著，是受到去年社會事件影響，指事件為香港帶來前所未有的挑戰。

深圳綜合開發研究院發布

唔使大大隻紅字，你唔係應該好開心咩，終於攬炒成功

就係因為係金融中心先要比支那控制
寧願唔好做！

笑撚死

比哂保護費，上海都三甲不入

輸比東京同新加坡好正常
但上海同香港未又係海軍鬥水兵

wfc
關心自己出幾錢糧好過啦

咪覆5毛post啦

不嬲都話攬炒 係嬴左